［不分化！不割席！］希望大家可以停止捉鬼

大家抱住捉鬼心態真係好影響個運動
因為大家會對手足唔信任
覺得佢勇啲就係鬼！
希望大家可以對手足多啲信任
唔好成日諗住捉鬼 好似2014年咁
諗下點贏好過 贏會完 捉鬼唔會完

記住不分化！不割席！不捉鬼！

自推十野

一

二

不分化不割席

但係咪連見到捉鬼既人都不割席

唔割席但善意提醒
知道捉鬼既人都係想場運動好
但捉鬼依種心態好容易成為左割席既種子
好希望唔捉鬼依個思想可以成為主流

三

四

五

係搵到一個處理鬼的方法前唔好再捉

六

其實鬼係好難捉
個人認為由9佢就得
有鬼都唔係第一日既事
但兩個月我地都好成功
証明鬼對成場運動影響不大
但係依加個個諗住捉鬼
對運動個影響就變到好大好大
我真係好驚會變成分化 最終搞散運動

七

八

九

十

推到上熱門dllm

十一

個問題係捉左要處理佢好煩
要有專人用警察手法去即場查佢先唔會比人覺得核突

所以覺得應該唔好捉 由佢

依啲post永遠推唔起

就好似我人生咁屌

Like都無

鬼 係捉唔晒既

唔好再捉鬼 再捉只會搞死自己

毒撚開post同空氣作出呼籲

大家唔好捉鬼

要好似爆牙義士咁鬼都救
因為救得一個得一個
如果真係有手足比鬼捉住
我地就救佢出泥算

希望不捉鬼思想可以起大家心入面發芽

亞門

推
鬼係捉唔完
大家行動時冷靜少少諗一諗 唔好咁易比人煽動
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

唉 大家鐘意可以同我傾下計

818記得去遊行！

雖然唔支持民陣
但818要聚氣的

大家不要捉鬼

唔好浪費時間捉鬼
因為官方認證咗，係一定有！
你唔會捉得完！

花時間捉鬼，不如花時間去思考、分析現場局勢

我唔係太清楚現場討論/決策程序係點⋯

當現場有人首先提議做某個行動，大家可以點樣理性討論，再理出結論去行動？

黑警就係特登話你聽有鬼分化

Agger!

我地要團結！

推

絲打唔好咁L灰

好想將依個post推上熱門等大家見到
2014就係因為捉鬼輸 好唔希望2019年都係咁
我地一定要贏㗎

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

作咗個三不新口號
大家品評下

不捉鬼！不分化！不割席！

唔好講推
打唔完美，可接受

不割蓆，不分化

不過我覺得除左勇武派，和理非，急救，物資外，可以有多個分工係専做維持秩序。無人維持內部秩序，啲唔知係人係鬼既嗌2聲，就失哂控，拉都拉唔住，FA都走唔到，咁樣真係好難睇

以上既係我既愚見啦，唔啱聽屌2聲好啦，不過最好唔好提老母

唔係好唔好睇問題 而係唔應該去捉
一嚟你可能唔小心捉到自己人
二嚟分散咗注意力好容易比警察搞突擊
三嚟成日疑神疑鬼會好容易唔相信自己人
所以根本唔應該去捉
鬼最影響大家既都係佢捉我地既前線
只要佢一捉 我地夠人打佢救返前線走
咁就可以

唔太認同 因為依加大家活動都係hit and run
糾察作用不大
不過如果好似機場集會咁長時間既都可以有既
但係最緊要係大家都有個共識 唔好捉鬼

推左咁耐都係得9個正皮1個負皮
頂 fuck my life

推推下無左心機推
依加再推過！

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

最多唔好join 得幾丁友想捉都捉唔到

推推推
鬼係仲意自爆 刷存在感

唔知五點係邊人會上lihkg呢

嘩屌五點幾咁多人理我個post 開心

煲爆佢唔洗再捉鬼
[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

大家捉得一個 佢就放10個入黎
特別係和理非場合
如果有鬼我地又唔理佢 佢又做唔出咩野
就會自然有鬼等於冇鬼

我幫你推下 你幫我推下
一齊上熱門好唔好

思想正確
同埋佢捉我地自己友果陣
記得要去救返自己友！

唔好再捉鬼 捉鬼只會分化運動

要贏就唔好捉鬼！

依家真係有鬼喎!
黑警公安落黎做鬼扮勇武呀捉兄弟呀

唔好為左可能有鬼整狗察出黎
每一個人都應該識得叫附近嘅人冷靜

如果係兄弟做嘅- 冇人理自然捉唔到

如果係間諜做嘅- 冇人理自然捉唔到

唔須要特別有另一套方法

有鬼唔係第一日嘅事
但兩個月嚟我地都好成功
鬼對活動其實無咩影響
最影響就係捉我地手足
咁我地只需要起佢暴露自己身分捉我地手足時衝過去救返我地手足返嚟
咁佢地就一無是處 仲可以利用佢幫我地增加人數

如果自己人都內訌 互屌意見不合嘅自己人 場仗唔會贏

唔好比仇恨支配自己 可以一時衝動 但槍口一定要對外

眼見有部分嘅人因為自己人互罵而心淡離場
我會覺得好唔值得

有意見 可以冷靜討論 唔洗批評 唔洗互屌
同一句嘢 唔同用詞 可以避免好多自己人嘅爭執

各大tg嘅谷留意 有鬼mon post係必然
與其因爲大家互相猜度 搞到自己人心散 咁係冇意義
要屌 屌喺前面傷害手足嘅鬼
要鬧 鬧撚爆班黑警

唔好因爲懷疑 而先喺gp到嘈/誤屌自己人

係咪要好似果啲感情台寫[訓唔著嘅入嚟傾下計]依啲標題先多人推post呢

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！

Agger 大家要相信手足相信自己人
雖然好煽情 但係依兩個月嚟就算好攰都決定照上戰場既原因就係因為手足
我無條件相信手足
即使依加知有手足可能係鬼
但我都覺得唔應該因爲鬼而破壞大家依兩個月嚟嘅互相信任

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

加多句 永不捉鬼可以嗎